有關被的士撞的手足 可能行得返

根據消息

01:50 早前被的士撞到的傷者 已有社工跟進，手術順利，現在情況穩定。如康復過程理想，可以行得返！

行得番一樣神獸
記住帳先
法案簽完名即刻放題

source?

據社工: 而家女手足上左房休息
大家唔駛擔心

女手足要平安
條廢老有排受

行得番都有影響 咁斷法唔會100%康復 一定有後遺症

俾d證據令我信

流左滴馬尿

女手足要眾籌就出聲呀